屌你老母 有條友係咁打蝗字都冇人理？

你班仆街盲撚咗呀

block左 睇唔到

晨早block撚左啦

block 咗->冇屌